侵連唔連任到關鍵在於一人

果位老野依家係台灣 佢一句就定侵生死

講黎聽下,有咩勁得過共濟會D人

有人勁過台灣高人？

嗰個人好神秘
佢嘅力量大到好恐怖

多謝燒山

哦 原來係燒生

係呀，近期示範演出係兩會唔會立國安法。其實我真係好擔心，因為佢燈過侵侵會贏。

神秘系kol